［有圖］NBA球員參與拍攝《權力遊戲》

一年打咁多場比賽點解仲可以兼顧到拍劇架???

有冇人覺得第八季佢地兩個都做得唔係咁好？
我都知嘅，又要打波，David Benioff 同 D.B. Weiss 又寫埋哂啲爛劇本，俾我都拍到頹啦，不如俾多次機會Thompson 同Bogut 拍過好冇？

個重拍聯署就來夠150萬，推到佢地重拍！

On9仔 摺埋啦

55

你認人係咪有障礙

on9到

做咩姐你

樓主柒啲定係即刻駁咀柒啲？